
==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:25:22
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:26:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:26:36
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_004.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:27:26
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:28:23
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_006.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:28:52
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_007.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:29:46
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:30:06
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:30:46
大模型完整回复:
The correct folding rule is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:32:39
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_011.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:33:13
大模型完整回复:
Option C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:33:48
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:35:03
大模型完整回复:
The only folding‐rule consistent with all four punch‐patterns is option B. So the correct answer is “B.”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_014.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:35:52
大模型完整回复:
The key is that in every example the punched‐out shapes come in mirror–pairs across the horizontal midline.  That can only happen if you’ve folded the circle top‐to‐bottom (i.e. along the horizontal diameter).  Of the four fold‐rules shown, only A is a single horizontal fold.  X = A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:36:35
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_016.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:37:24
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_017.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:37:44
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:38:56
大模型完整回复:
The only fold that is consistent with all four of the “blue‐cut” patterns sitting entirely inside the doubled‐over region is the 45° diagonal–fold of choice D.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: None
时间: 2025-07-11 22:39:47
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:40:39
大模型完整回复:
B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:41:46
大模型完整回复:
The only crease that will turn every cut into the shown, top‐versus‐bottom mirrored holes (with those lying on the fold appearing just once) is the horizontal diameter fold shown in C.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_022.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:43:06
大模型完整回复:
The correct folding rule is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_023.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:43:29
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_024.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:44:50
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:46:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:47:23
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_027.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:48:10
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is A. The fold runs on the “south‐west to north‐east” diagonal (folding the upper‐left half over the lower‐right), exactly as shown in option A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:48:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 22:49:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:50:22
大模型完整回复:
Answer: D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:52:01
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:52:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_033.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:53:27
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_034.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:54:00
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:54:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:55:58
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_037.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 22:57:00
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 22:59:11
大模型完整回复:
The only folding‐rule whose “always‐visible” region can possibly cover every one of the blue holes in all four examples is the vertical–diameter fold (option D). All of the punched‐out shapes in the top row lie on or to the right of the vertical midline, which is exactly the half of the disk exposed when you fold the left side back behind the right.  

Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 22:59:38
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/circle_040.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:02:20
大模型完整回复:
The only fold that will always let you reach every single one of those blue‐marked positions (and give you the right 1-layer vs. 2-layer behavior) is the diagonal “half-circle” fold shown in option A.  

Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:03:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:03:50
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_003.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:04:53
大模型完整回复:
Answer: C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_004.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:05:10
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_005.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:06:13
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:06:38
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_007.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:07:24
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:08:46
大模型完整回复:
Answer: “C”Reasoning:  
1. All four sample patterns show exactly two holes on the same pair of adjacent edges (upper‐left and lower‐left), plus occasional lone holes elsewhere.  
2. This is exactly what you get if you fold just the top-left corner (so that those two left-side edges lie one atop the other), make any cut there (yielding two holes on those edges when you unfold), and make any additional cuts off the folded corner (yielding single, nonpaired holes).  
3. Option C is the only rule that folds exactly that one corner over the body of the hexagon, pairing those two left edges and leaving the rest single.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_009.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:09:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_010.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:10:19
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:11:21
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:11:54
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:12:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_014.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:12:56
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:14:19
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_016.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:15:17
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_017.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:16:03
大模型完整回复:
The only fold‐scheme that can generate the four‐layer “mirror” patterns seen up top (two folds giving four layers, with the right pattern of mirror‐lines) is choice A. So the answer is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:16:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_019.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:17:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_020.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:18:30
大模型完整回复:
The only folding‐rule that ever generates the six identical “sectors” you need (and when applied repeatedly around the hexagon will put all six layers on top of one another) is the one shown in A.  

Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:19:15
大模型完整回复:
The correct folding rule is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:19:53
大模型完整回复:
Option D is the correct folding rule.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:20:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_024.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:21:42
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:24:56
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:26:15
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:26:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:27:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_029.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:28:47
大模型完整回复:
The only folding‐rule that ever produces spots with 2, 3 and even 4 layers (exactly as in the four sample punches) is C.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_030.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:29:53
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:30:43
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:32:19
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_033.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:32:48
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:33:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:34:02
大模型完整回复:
The only folding‐over region that covers all of the hole positions (bottom‐left, top‐left, mid‐right and top‐right) is the large pentagonal flap shown in option C. So the correct choice is “C.”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_036.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:34:29
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:35:26
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:35:48
大模型完整回复:
The correct folding rule is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:36:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:37:17
大模型完整回复:
Option C best reproduces the way the cuts fall only on the top‐and‐upper‐left edges in all four examples. Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_001.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:37:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_002.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:38:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:38:57
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_004.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:39:24
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_005.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:39:56
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_006.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:40:21
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_007.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:41:13
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:41:47
大模型完整回复:
The correct folding rule is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_009.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:42:38
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_010.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:43:57
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_011.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:44:45
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_012.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:45:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_013.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:46:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_014.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:47:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_015.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:49:03
大模型完整回复:
The only folding rule that ever leaves every exterior‐cut “single” (never producing mirrored twins) and reproduces exactly the cut‐on‐roof, cut‐on‐wall and cut‐on‐base patterns shown is A.  None of the other folds can account for all four sample layouts without doubling or misplacing holes.  

Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_016.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:49:51
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:50:25
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:50:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_019.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:52:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_020.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:52:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_021.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:53:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:54:01
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_023.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:55:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_024.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:55:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 23:56:50
大模型完整回复:
The correct folding rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_026.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 23:57:40
大模型完整回复:
The only fold that can ever produce up to four punched‐holes (as seen in frame 1) yet also give 1, 2 or 3 holes in the other examples is option A. X = A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:57:58
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_028.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:58:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_029.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 23:58:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 23:59:41
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_031.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:00:25
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_032.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:01:14
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_033.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:01:36
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_034.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:02:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_035.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:03:20
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_036.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:04:01
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:05:10
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_038.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:06:02
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:06:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/House_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:07:32
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:08:25
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_002.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:09:08
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:09:34
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_004.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:10:35
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_005.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:11:00
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:11:29
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:12:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:13:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_009.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:13:45
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:14:57
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_011.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:16:10
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_012.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:17:22
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_013.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:18:46
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_014.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:20:09
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:20:50
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_016.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:22:03
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_017.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:22:48
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_018.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:23:13
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_019.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:23:50
大模型完整回复:
Option D best reproduces the pattern of full‐ and half‐shapes shown above, so the folding rule is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:24:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_021.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:25:49
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is option B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_022.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:27:13
大模型完整回复:
The only fold that produces exactly the same “stack‐up” counts (one hole off–fold, two in the folded‐over region, and three in the “double‐fold” area) and in the right locations is option C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_023.png
正确答案: A
预测答案: None
时间: 2025-07-12 00:27:58
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_024.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:28:51
大模型完整回复:
The only fold that produces a horizontal “mirror‐axis” (so that cuts in the top half give single holes and cuts in the bottom half give doubles) is the simple half-fold along the mid-horizontal line (option B). Hence the correct rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_025.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:30:14
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:31:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_027.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:32:25
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_028.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:34:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:35:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:37:09
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:38:08
大模型完整回复:
The only fold that can reproduce 4‐, 2‐ and 1‐hole patterns exactly in the corners and off the edges is option D. It’s the only single‐fold whose mirror line runs from the top-left to the right side, so punches near that line sometimes hit both layers (giving two holes along the bottom-right ↔ top-left diagonal) and, when you punch farther out, drop to one layer.  
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_032.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:39:16
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:40:09
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_034.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:42:43
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:44:00
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:44:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:45:52
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_038.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:46:22
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:47:57
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/Rectangle_040.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:48:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:49:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_002.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:49:59
大模型完整回复:
The common fold in the worked‐out examples is a single vertical midline fold (left over onto right), which corresponds to option D. Thus the correct choice is “D.”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_003.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:50:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_004.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:51:25
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_005.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:51:39
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_006.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 00:52:09
大模型完整回复:
Answer: D 
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_007.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:52:46
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:54:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:56:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_010.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:57:13
大模型完整回复:
The consistent symmetry in all four examples is a mirror‐fold about the vertical midline (cuts on one side get reflected to the other; a cut exactly on the centerline gives only one hole).  That is exactly option B.  

Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_011.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 00:58:07
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 00:59:05
大模型完整回复:
The only rule that consistently produces the left‐right mirror‐pairing (with single cuts on the centerline showing up just once) in all four “unfolded” patterns is the simple vertical‐midline fold.  In the choices A–D that is option C.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_013.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 00:59:39
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_014.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:00:38
大模型完整回复:
The only folding that can produce some cut‐tests with 3 holes (as in pattern 3) and others with 2 or 4 is the tri‐fold into three vertical panels (option A).  

Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_015.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:01:43
大模型完整回复:
The only folding rule that will produce exactly the mix of full and half‐cuts seen in all four examples is a single, full diagonal fold from the bottom‐left corner to the top‐right corner.  In other words, choice D is the one and only rule that fits.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_016.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:04:11
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_017.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:05:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_018.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:06:18
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_019.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:08:46
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:10:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_021.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:11:03
大模型完整回复:
Option B best matches the folding rule.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_022.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:12:16
大模型完整回复:
Answer: "B"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:12:43
大模型完整回复:
The consistent folding rule is a single horizontal fold (top half down over bottom half), i.e. option B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_024.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:13:21
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_025.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:13:52
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_026.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:15:51
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_027.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:16:39
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_028.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:18:08
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_029.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:19:08
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_030.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:19:53
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_031.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:21:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:22:23
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_033.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:22:58
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_034.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:23:43
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_035.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:25:47
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_036.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:26:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:27:25
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_038.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:28:48
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:30:20
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_1/square_040.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:31:33
大模型完整回复:
The only fold‐shape whose boundary can account for cuts all the way down into the bottom‐right corner (as in the third test pattern) and yet still lie entirely under a single diagonal crease is B. All four “mystery” cut‐patterns sit in the lower‐left triangular half (the fold‐over region) of the square, which is exactly what option B shows (a single diagonal fold from the top‐left to the bottom‐right). X = B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_001.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:32:31
大模型完整回复:
The only folding‐rule that can produce all of those “left–right” mirror‐pairs (and the one center‐hit) is a single fold along the vertical diameter.  In other words, option D is the one that matches all four of the top patterns.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:33:36
大模型完整回复:
The only folding‐scheme down on the bottom that ever produces exactly six layers (so that each single punch opens up into six “blue” holes) is the one labeled A.  In A you first fold the circle in half (2 layers) and then fold a 120° (one‐third) wedge over (bringing the total piled thickness at the overlap up to 2×3=6 layers).  A single punch through that stack therefore yields the six equally spaced cut‐outs seen in every one of the four top patterns.  

Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:34:51
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:35:19
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_005.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:35:55
大模型完整回复:
The correct folding‐and‐cut‐rule is option D. It is the only one which, when applied and then unfolded, reproduces exactly the little square‐and‐semi‐circular notches in each of the four sample patterns.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_006.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:36:49
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:37:58
大模型完整回复:
B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:39:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:40:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_010.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:41:26
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_011.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:42:01
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:43:40
大模型完整回复:
The key observation is that in every one of the top‐row examples all of the blue cut‐outs come in left–right mirror-pairs only – there is no top–bottom pairing, nor any diagonal pairing.  That immediately tells you the paper has been folded once along a vertical axis, you make your punches on one side of that fold, and then you open it out to get left–right symmetric holes.  Of the four candidate “fold‐and‐cut” schemes, only C is a single, vertical fold.  Hence the common folding rule behind all four blue–hole patterns must be C.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:44:32
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_014.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:45:12
大模型完整回复:
The correct folding rule is option A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:46:37
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is option D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_016.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 01:47:15
大模型完整回复:
The correct folding rule is option B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_017.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:48:03
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:49:23
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_019.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:52:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_020.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:53:53
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:54:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:55:14
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 01:55:53
大模型完整回复:
Option D is the only folding scheme whose two perpendicular folds (vertical then horizontal) can produce, by cutting the same shape once on the stacked quarter‐disc, first four holes (patterns 1 & 2), then only two holes when the cut runs along one of the folds (patterns 3 & 4). Hence the correct rule is D.  
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:57:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_025.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:58:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 01:59:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 01:59:55
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_028.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:00:22
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:01:05
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_030.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:01:59
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_031.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:02:44
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_032.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:03:55
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:04:44
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_034.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:05:33
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:06:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:07:02
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:07:34
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_038.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:09:34
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:10:49
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/circle_040.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:13:06
大模型完整回复:
Option A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:14:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:15:44
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:17:05
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:17:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_005.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:17:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:18:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_007.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:20:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:21:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_009.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:22:01
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_010.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:22:20
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_011.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:23:09
大模型完整回复:
The only folding‐sequence whose “exposed” patch maps exactly onto the same four sector–positions in all four examples is choice A. Hence the correct rule is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:23:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:24:05
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_014.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:24:23
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_015.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:25:06
大模型完整回复:
The only folding that ever gives you exactly three layers (so that each punch comes out in three “copies”) and whose front‐and‐back flaps line up in the way the four blue–hole patterns require is choice D.  

Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_016.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:25:41
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_017.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:26:12
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:26:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:27:35
大模型完整回复:
Option B best reproduces the varying 2- vs. 4-hole counts seen in the examples. Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:28:33
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:29:06
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:29:47
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_023.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:30:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:31:13
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:31:46
大模型完整回复:
Option C is the folding‐rule that reproduces all four of the example cut–patterns. So the answer is “C.”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:32:17
大模型完整回复:
The only folding scheme that can produce both 2‐hole and 3‐hole patterns (as seen in the examples) is the two‐step fold in option C.  
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:32:35
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_028.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:33:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_029.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:33:50
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:34:41
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:35:36
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:36:20
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_033.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:37:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_034.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:38:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:39:22
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:40:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_037.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:41:02
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:41:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_039.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:41:59
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Hexagon_040.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:42:46
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:43:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_002.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:43:49
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_003.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:44:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:45:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_005.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:46:14
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 02:46:47
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_007.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:48:00
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:48:31
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_009.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:49:04
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:49:34
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:50:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_012.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:50:47
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_013.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:51:26
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_014.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:51:50
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_015.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:52:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_016.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:53:05
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_017.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:53:36
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_018.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:54:04
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_019.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 02:55:05
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:55:47
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_021.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:56:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_022.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:56:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_023.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:57:47
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_024.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 02:58:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 02:58:50
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_026.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:00:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_027.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:01:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_028.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:02:02
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_029.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:02:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_030.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:02:59
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:03:48
大模型完整回复:
The only folding‐scheme that ever produces exactly three overlapping layers in a long, skinny strip (so that a single punch makes three marks all along the base and up onto the slanted walls) is the one shown in option C. None of the others give exactly three layers occupying that same triangular→rectangular band, so C is the unique rule that reproduces all four of the blue‐hole patterns.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_032.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:04:33
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_033.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:05:07
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:05:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_035.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:06:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_036.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:07:15
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_037.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:08:51
大模型完整回复:
The only fold‐scheme that ever gives you three, two, one (and sometimes “partial”) layers in exactly the right spots is option B. So the correct choice is

Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_038.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:09:56
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:10:35
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/House_040.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:11:34
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_001.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:12:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_002.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:13:19
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:14:06
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:15:04
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_005.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:16:06
大模型完整回复:
The only way to get every one of those 1↔1 mirrored holes (10, 8, 8, 6, etc.) is to fold the sheet exactly in half (vertically) and then punch on the one “front” half, so that each hole is duplicated once when you open it out.  Among the four, only option C shows exactly that single vertical‐fold (right half onto left) plus one punch on the folded‐over region.  

Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:16:39
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:17:52
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:18:40
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:19:40
大模型完整回复:
The only folding sequence that can give you regions of 2, 4 and 6 layers (so that one punch gives 2 holes in one spot, 4 in another and 6 in yet another) is the two‐stage, off‐centre (diagonal) fold shown in C. Options A and D only ever stack 2 or 4 layers, and B never reaches 6 layers, so the correct rule is C. X = C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:20:32
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_011.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:21:07
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:21:42
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_013.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:23:04
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_014.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:23:32
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:24:11
大模型完整回复:
X = D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_016.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:24:48
大模型完整回复:
The only folding‐rule that produces 2, 3, 5, 8, … layers on successive iterations (and hence 2, 3, 5, 8,… holes) is choice B. X = B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:25:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:27:32
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_019.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:28:22
大模型完整回复:
Option C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_020.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:28:44
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_021.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:29:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_022.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:29:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:30:02
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_024.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:30:50
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:31:16
大模型完整回复:
The only folding‐sequence that produces cuts all around three different borders (and hence the uneven, 7-hole patterns shown) is option C.  
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_026.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:31:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:33:15
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_028.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:33:45
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_029.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:35:15
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_030.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:36:04
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:36:46
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:37:43
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_033.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:38:35
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:39:42
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:40:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:41:08
大模型完整回复:
The correct folding rule is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:41:48
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_038.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:42:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:43:26
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/Rectangle_040.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:43:48
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_001.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:44:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_002.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:44:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_003.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:45:38
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:46:55
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_005.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:48:03
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_006.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:49:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_007.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:50:33
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:51:24
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_009.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 03:52:00
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:52:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:53:36
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_012.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 03:54:40
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_013.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:56:31
大模型完整回复:
The only folding scheme that ever produces a three‐layer region (and thus allows you to get odd numbers of holes as in example 4) is option D.  
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_014.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 03:58:50
大模型完整回复:
Option B best fits all four of the sample unfold‐patterns. So the folding rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 03:59:24
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_016.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:00:30
大模型完整回复:
The only folding sequence that ever produces 4‐, 2‐ and 1‐layer regions (so you can get 4 holes, 2 holes or a single hole depending on where you punch) is choice A.  

Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_017.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:01:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_018.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:02:07
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_019.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:03:13
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:04:28
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_021.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:05:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_022.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:06:23
大模型完整回复:
B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:08:29
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_024.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:09:30
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:11:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_026.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:11:39
大模型完整回复:
The correct folding rule is option B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_027.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:12:42
大模型完整回复:
The folding‐and‐cutting rule that reproduces all four of the sample hole‐patterns is option C. You first fold the left third over the middle third (dashed), then the right third over that; you then punch (hollow out) through all three layers. When you unfold, every cut through the three‐layer stack shows up in three horizontally offset positions. None of the other one‐ or two‐fold schemes can account for the varying numbers and positions of holes in the examples. So the answer is “C.”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_028.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:13:45
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_029.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:14:52
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:15:40
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_031.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:16:33
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_032.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:17:39
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_033.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:19:11
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_034.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:19:59
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_035.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:21:02
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_036.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:21:35
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_037.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:22:15
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:23:19
大模型完整回复:
X = C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_039.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:25:05
大模型完整回复:
The one that works for all of the examples up top is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\fold_2/square_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:27:05
大模型完整回复:
Option C best fits the four examples.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:28:07
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:29:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_003.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:29:36
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:30:44
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:31:42
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_006.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:32:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: None
时间: 2025-07-12 04:33:02
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:33:47
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: None
时间: 2025-07-12 04:35:27
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:35:58
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_011.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:36:32
大模型完整回复:
Answer: B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_012.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:37:49
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:38:35
大模型完整回复:
Here’s the key observation: in every example you either get a single cut‐out (when it lies exactly on the fold) or two mirror copies (when it lies off the fold), and you never see more than two.  That uniquely pins down a single (vertical) fold.  Only choice B is just one fold through the center. 

Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_014.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:39:22
大模型完整回复:
The correct folding rule is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:39:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_016.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:40:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:41:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:43:06
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:43:44
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:44:38
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 04:45:16
大模型完整回复:
The correct folding rule is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:46:20
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:48:44
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:50:02
大模型完整回复:
The correct folding rule is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:50:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:51:46
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:52:45
大模型完整回复:
Answer: C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:54:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:55:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:56:01
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:56:26
大模型完整回复:
The four test‐cuts all reproduce each blade exactly four times around the circle, which only the 4‐sector fold (option C) will do.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 04:57:14
大模型完整回复:
The only folding‐scheme that ever gives you four equally spaced layers (so that you can produce the 4‐spots, 2‐spots, etc., in exactly the positions shown) is option D.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 04:58:09
大模型完整回复:
B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_034.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 04:59:53
大模型完整回复:
The correct folding rule is C.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_035.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:00:34
大模型完整回复:
The key is that every example on top shows four cut‐outs (blue holes), so whatever fold rule you pick must produce 4 layers.  Only option C uses two folds (2ⁿ with n=2 ⇒ 4 layers), the others are single folds (2 layers), so C is the only one that can give four symmetrically placed holes.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_036.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:01:25
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:02:15
大模型完整回复:
Option A best reproduces all of the sample hole‐patterns. Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:03:12
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_039.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:03:54
大模型完整回复:
The key is that all four top‐row examples show cuts that go through 4, 3, 2 or 1 layer(s) of a 4‐layer stack (big cuts hit all 4 layers, smaller ones only hit fewer layers). Only folding pattern D produces exactly 4 layers, so D is the unique rule that underlies all four of the given puzzles. 

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/circle_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:04:24
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_001.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:05:04
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_002.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:07:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:07:29
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:07:55
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_005.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:09:03
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_006.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:09:42
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_007.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:10:20
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_008.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:11:04
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_009.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:12:12
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_010.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:13:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:14:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:15:12
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:16:03
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_014.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:16:44
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:17:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_016.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:18:20
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_017.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:18:45
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_018.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:19:12
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_019.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:19:48
大模型完整回复:
Option C is the only folding‐rule that can produce all four of the exemplar cut‐patterns when the hexagon is rotated, folded as shown in C’s grey flap, and a single cut is made. Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_020.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:21:03
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:21:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_022.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:22:40
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:23:08
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:23:43
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_025.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:24:20
大模型完整回复:
Answer: D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_026.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:25:25
大模型完整回复:
The only folding‐scheme which consistently brings exactly three of the hexagon’s sectors into a single stacked region (so that one punch yields three identical holes) is option D.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_027.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:26:57
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:27:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_029.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:28:59
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:29:35
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_031.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:30:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_032.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:30:44
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_033.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:31:26
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:32:03
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:33:00
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:33:31
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:34:24
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:34:49
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:35:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:35:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:36:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_002.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:36:25
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:36:46
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_004.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:37:51
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:39:38
大模型完整回复:
The only folding‐rule that lets you get from 1 hole (cutting only the central region), through 2 holes (cutting just two opposite flaps), 3 holes (cutting three distinct flaps), up to 4 (cutting all four flaps at once) is C.  

A only gives two layers everywhere, B only two or one, D only three at most; C folds exactly four edge‐flaps in onto the (unfolded) central pentagon, so depending where you cut you can hit 1,2,3 or 4 of those flaps.  

Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_006.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:40:18
大模型完整回复:
The correct folding rule is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_007.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:41:10
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_008.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:42:36
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:43:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_010.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:44:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_011.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:44:53
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:45:31
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_013.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:47:09
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_014.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:47:48
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_015.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:49:23
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_016.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:49:49
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_017.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:50:31
大模型完整回复:
The only folding scheme that ever produces 1‐, 2‐ and 3‐layer regions in exactly the right spots is D.  
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_018.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:50:52
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:51:31
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_020.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:52:05
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_021.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:52:43
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_022.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:53:03
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_023.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:53:35
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_024.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:54:18
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:54:41
大模型完整回复:
C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_026.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:55:14
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_027.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 05:55:39
大模型完整回复:
The correct folding rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_028.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:56:12
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_029.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:56:39
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 05:56:57
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_031.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:57:27
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_032.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:58:01
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_033.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 05:58:40
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 05:59:42
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_035.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:00:00
大模型完整回复:
The correct folding rule is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_036.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:00:35
大模型完整回复:
B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_037.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:01:33
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:02:10
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_039.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:02:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/House_040.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:03:49
大模型完整回复:
D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:04:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_002.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:05:02
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:05:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:06:15
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_005.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:07:01
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:07:44
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:08:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:09:16
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:10:26
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:11:52
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_011.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:12:18
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:14:23
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_013.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:14:50
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_014.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:15:49
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_015.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:16:29
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:16:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_017.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:17:56
大模型完整回复:
Option A best fits the four example unfold-patterns – the crease runs along the paper’s TL→BR diagonal (as in A), so “X” = A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_018.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:18:54
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_019.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:20:00
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:20:27
大模型完整回复:
The correct folding rule is option B.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_021.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:21:25
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_022.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:21:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:24:04
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_024.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:24:50
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_025.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:25:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:26:19
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:26:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_028.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:29:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:30:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_030.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:32:10
大模型完整回复:
The only fold‐pattern among A–D that can reproduce all of the “blue‐shape” placements on the four sample panels is choice D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_031.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:33:25
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:34:11
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:34:52
大模型完整回复:
The only folding‐scheme that ever produces two copies of the same cut when you punch through in the overlap (and only one when you don’t) is D.  In particular in pattern 3 the punch hits both overlapping flaps so you get two shifted/rotated copies; in the others it only cuts a single layer.  None of the other fold‐rules can recreate that mix of one vs. two holes in exactly those positions.  So the correct choice is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:35:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_035.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:37:18
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_036.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:37:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_037.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:38:18
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:39:02
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_039.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:40:00
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/Rectangle_040.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:41:07
大模型完整回复:
The only folding rule that produces exactly

- two‐layer regions on the left and right (so a punch there yields two holes)  
- a single‐layer strip down the middle (so a punch there yields only one hole)

is the double‐corner fold shown in D.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:41:30
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_002.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:41:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_003.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:42:46
大模型完整回复:
The only folding that always produces left–right mirror‐pairs (as in all four blue‐hole layouts) is the vertical‐midline fold (option D). So the correct choice X is D.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_004.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:43:31
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_005.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:44:19
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:47:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_007.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:47:49
大模型完整回复:
The only folding rule that ever gives you variable stack‐heights of 1, 2 or 3 layers (and thus sometimes only 2 holes, sometimes 3 holes, sometimes 6 holes when you punch twice in the 3-layer zone, etc.) is the “thirds” fold shown in D. Options A, B and C all produce fixed-count symmetries (2- or 4-fold, etc.), but only D lets you get exactly the mix of 2-hole, 3-hole and 6-hole patterns seen at the top. 

Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_008.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:49:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:50:14
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_010.png
正确答案: B
预测答案: None
时间: 2025-07-12 06:52:18
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_011.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 06:53:07
大模型完整回复:
The only fold that produces both straight‐edged (rectangle) and angled (hexagon-style) notches in the right proportions (3 layers at once) is the “two corner flaps” fold.  Hence the rule is option D.  

Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:54:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_013.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 06:54:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_014.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:55:15
大模型完整回复:
Answer: A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_015.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:55:39
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_016.png
正确答案: D
预测答案: None
时间: 2025-07-12 06:56:19
大模型完整回复:

==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_017.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:57:54
大模型完整回复:
The only folding‐scheme that ever gives you single–layer cuts in one region and double–layer cuts in another (exactly as the top four examples require) is fold‐rule A. None of the others ever produce a single‐only region plus a double‐only region. Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_018.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 06:58:48
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_019.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 06:59:28
大模型完整回复:
A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_020.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:00:54
大模型完整回复:
The only folding rule that ever produces at most two copies (and sometimes only one when you punch on the fold‐line) is the single‐diagonal fold from the top‐left to the bottom‐right.  That is choice A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 07:03:28
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_022.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-12 07:04:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 07:07:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_024.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:07:23
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_025.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 07:08:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_026.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-12 07:08:47
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_027.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-12 07:09:51
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_028.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-12 07:10:35
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_029.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-12 07:11:38
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_030.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:12:58
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_031.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:14:54
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_032.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:15:53
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_033.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:16:34
大模型完整回复:
X = A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_034.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:18:00
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_035.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:18:57
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_036.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:19:32
大模型完整回复:
The correct folding‐rule is A.
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_037.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-12 07:20:12
大模型完整回复:
The only way to ever get five copies out of a single cut is to do the “blintz”‐fold (fold all four corners into the center), which is exactly what A shows.  

Answer: A
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-12 07:21:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-12 07:21:55
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected\other/square_040.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-12 07:22:48
大模型完整回复:
The only fold‐scheme that ever gives you 1, 2 or 4 punched‐out copies (exactly matching the counts in the four examples) is D.  
Answer: “D”
==================================================


============================================================
运行总结
============================================================
总题目数: 600
正确数量: 227
准确率: 37.83%
运行结束时间: 2025-07-12 07:22:48
============================================================
