
==================================================
题目: fold_1/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:28:54
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_002.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:28:58
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:29:02
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_004.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:07
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:11
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_006.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:29:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_007.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:29:16
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_008.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:29:20
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:25
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:29:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_011.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:29:35
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:29:37
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:44
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:29:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_016.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:29:51
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_017.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:29:54
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:29:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:29:59
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:01
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_022.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:06
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_023.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:08
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_024.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:11
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:16
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_027.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:18
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_030.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:26
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:28
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_033.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:32
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_034.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:37
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_037.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:30:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:43
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:30:46
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/circle_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_001.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:30:54
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_003.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:30:57
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_004.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:00
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_005.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:31:02
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:31:04
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_007.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:31:09
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:31:13
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_010.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:31:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:31:22
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:25
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_013.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:31:27
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_014.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:31:32
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:38
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_017.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:31:45
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:31:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_019.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:31:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_020.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:31:58
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:01
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:32:05
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:32:09
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_024.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:32:12
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:32:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:23
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_029.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:28
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:31
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:32:34
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_033.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:38
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_035.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:32:41
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_036.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:43
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:46
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:48
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:32:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:32:55
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_001.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:32:57
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:00
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:33:03
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_004.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_005.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:08
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_006.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:33:10
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_007.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:12
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:14
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_009.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:33:18
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_012.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_013.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:33:25
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_014.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:27
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_015.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_016.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:32
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_017.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:33:35
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_018.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:38
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_019.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_020.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:33:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:33:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_023.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:33:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_024.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:33:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_026.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:33:57
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_027.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:33:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_028.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_029.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:19
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_031.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_032.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_033.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_034.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:29
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_035.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:31
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_036.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:34:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:36
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:38
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/House_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:34:43
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:45
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_002.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:34:48
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:34:51
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_004.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:34:53
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_005.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:34:55
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:34:57
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:34:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_009.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:03
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:35:06
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_011.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_012.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:35:12
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_013.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:15
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_014.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:35:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:35:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_016.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:35:24
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_017.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:35:27
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_018.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:35:29
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_019.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:31
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:35:33
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_021.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:35:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_022.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:35:38
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_023.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:43
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_025.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:35:45
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:35:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_027.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:35:50
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_028.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:35:54
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_030.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:35:59
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:36:01
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_032.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:36:04
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:36:07
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_034.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:36:09
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:36:12
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:14
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:17
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:20
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:22
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/Rectangle_040.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_001.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:36:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_003.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:36:47
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_005.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:36:58
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_006.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:02
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_007.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:37:06
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_008.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:10
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_009.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_010.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:19
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_011.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:22
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_012.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:37:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:28
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:31
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_015.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_016.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:37:37
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:37:44
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_019.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:37:46
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_020.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:49
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_021.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:52
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_022.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:54
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:37:58
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_024.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:02
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_025.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:38:05
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_026.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:10
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_029.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:38:19
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_030.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:22
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_031.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:38:24
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_032.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:38:27
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_033.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:38:29
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_034.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:38:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_036.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:37
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_037.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:38:41
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_038.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:38:43
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_039.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:38:46
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_1/square_040.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:38:48
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_001.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:38:53
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:38:56
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:38:59
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:39:04
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_005.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:39:09
大模型完整回复:
To solve this paper fold puzzle, we must identify the common folding rule applied in the sequence at the top, and find which option (A, B, C, or D) matches this rule.

In the sequence at the top:
1. Initially, a circular shape is shown.
2. Various blue sections (representing the areas to be removed) are depicted at different positions – corners and edges – inside a circle, forming different negative space patterns.
3. The sequence suggests that these blue sections are removed after some folding rules are applied.

Looking closely at the four choices:
- Option A shows a circular shape cut in half vertically. After folding, the two halves form a flat surface cut down further into a quarter-circle shape.
- Option B shows a circle with a section cut diagonally to form a 3D structure. Upon further inspection, this option isn't likely related to the sequence above.
- Option C resembles option B but the section cut formation is different, yielding a similar but distinct 3D shape to B.
- Option D indicates a diagonal cut like options B and C, but yielding a shape closer to option B's folded result.

The sequence at the top resembles several individual sections rather than creating any specific geometric rule utilized in options B or C. Therefore, to align the sequence with a folding rule, option A seems to visually match the transformation into hollowed-out sections more closely.

**Answer: A**
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:12
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:15
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:18
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_009.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:39:21
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_010.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:39:23
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_011.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:39:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:29
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:39:32
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_014.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:39:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:38
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_016.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:39:41
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_017.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:39:46
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:39:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_019.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:39:55
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_020.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:00
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:40:06
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:40:12
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:40:15
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_025.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:40:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:40:26
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:33
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_028.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:40:38
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_030.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:40:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_031.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:40:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_032.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:55
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:40:58
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_034.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_035.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:06
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:11
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_038.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:14
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/circle_040.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_001.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:23
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:28
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_005.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:31
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_007.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:41:37
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_009.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:43
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_010.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:45
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:41:51
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:41:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_014.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_015.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:41:59
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_016.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_017.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:42:04
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:07
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:10
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:42:13
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:42:16
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:42:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_023.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:42:21
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:24
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:26
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:29
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:31
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_028.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:37
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:42:39
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:42:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:44
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_033.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:47
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_034.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:49
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:42:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:42:54
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_037.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:42:57
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_038.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:43:00
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_039.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:43:05
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Hexagon_040.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:11
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:14
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_003.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:43:17
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_004.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:43:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_005.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:43:23
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:25
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_007.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:28
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_008.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:43:31
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_009.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:34
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:43:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_012.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:42
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:43:45
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_014.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:43:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_015.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_016.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:43:53
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_017.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:43:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_018.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:44:00
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_019.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:44:03
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_020.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:44:05
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_021.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:44:08
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_022.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:44:11
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_023.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:44:13
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_024.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:44:16
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:44:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_026.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:44:25
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_027.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:44:39
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_028.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:44:49
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:44:58
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_030.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:01
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:14
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_033.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:45:17
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_034.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:45:19
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_035.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:45:22
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_036.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:24
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_037.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:45:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_039.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:45:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/House_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:36
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_001.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_002.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:45:41
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:45:45
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:48
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_005.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:45:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:46:03
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:46:13
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:46:18
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:46:26
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:46:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_011.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:46:34
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_012.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:46:37
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_013.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:46:43
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:46:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:46:53
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_016.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:46:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:47:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:47:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:47:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_020.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:47:53
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_021.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:48:10
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:48:15
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:48:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_024.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:48:25
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_025.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:48:34
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_026.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:48:41
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:48:46
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_028.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:48:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_029.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:48:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_030.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:48:59
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:49:03
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:49:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_033.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:49:11
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:49:24
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:49:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:49:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:49:44
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_038.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:49:49
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:49:55
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/Rectangle_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:00
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_001.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:03
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:50:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_003.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:50:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_004.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:50:12
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_005.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:14
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_006.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:17
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:50:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_008.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:50:21
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_009.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:50:23
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_010.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:50:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:27
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_012.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:50:30
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_013.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_014.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:34
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:37
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_016.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_017.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:50:45
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_018.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:50:51
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:50:54
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_020.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:51:02
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_021.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:51:15
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_022.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:18
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_024.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:24
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_026.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:51:30
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_027.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:33
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_028.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:51:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_029.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:51:39
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_030.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:42
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_032.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:47
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_033.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:50
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_034.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:53
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_035.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:55
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:51:58
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_037.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:52:03
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:52:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_039.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:52:09
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: fold_2/square_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:52:11
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:52:14
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:52:17
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_003.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:52:20
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:52:24
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:52:42
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_006.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:53:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:53:32
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:53:45
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:53:56
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:54:00
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:03
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_012.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:54:06
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_014.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:54:11
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_016.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:54:16
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:18
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:54:20
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:54:22
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:26
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:54:30
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:54:33
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:54:36
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:54:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_025.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:54:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:54:46
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:49
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:54:51
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:54:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:54:57
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:00
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:55:02
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:05
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_034.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:55:08
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_035.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:55:10
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/circle_036.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:55:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:28
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:55:32
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/circle_039.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:55:38
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/circle_040.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:44
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_001.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:55:49
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:55:59
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_005.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:08
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_006.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:11
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_007.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:56:15
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_008.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:56:17
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_009.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:56:20
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:23
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:25
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:28
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:31
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_014.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:56:34
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:37
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_016.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:40
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_017.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:56:42
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_018.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_019.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:56:48
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:51
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:56:54
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_022.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:56:59
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:57:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:57:10
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_026.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:57:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_027.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:57:16
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:57:19
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_029.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:57:21
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:25
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_031.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:27
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_032.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:57:30
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_033.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:57:33
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:57:36
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:57:40
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:57:43
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:57:46
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:48
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:51
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:57:53
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_001.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:57:56
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_002.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:00
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:03
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:58:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:58:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:12
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_007.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:58:14
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_008.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:17
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:20
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_010.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:22
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_011.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:26
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_012.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:29
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:33
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_014.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:58:35
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_015.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:58:39
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_016.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_017.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:58:46
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_018.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:58:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:58:54
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_020.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:58:57
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_021.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:59:00
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_022.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:59:03
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_023.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:59:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:59:09
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:59:13
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_026.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:59:18
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_027.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:59:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_028.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:59:27
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_029.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:59:30
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_030.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:59:33
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_031.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 09:59:37
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/House_032.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:59:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_033.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:59:45
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_034.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 09:59:49
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_035.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 09:59:52
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/House_036.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 09:59:55
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_037.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:00:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/House_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:00:43
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_039.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:00:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/House_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:00:48
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:00:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_002.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 10:00:53
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:00:55
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:00:57
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_005.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 10:00:59
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:02
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_008.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:07
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:10
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_011.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:01:18
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:21
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_013.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:01:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_014.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:01:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_015.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:28
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:30
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_017.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:35
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:38
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_019.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:40
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:01:45
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_021.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:01:47
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_022.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:52
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_024.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:01:55
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_025.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:01
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:03
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:02:06
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_028.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:09
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:12
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_030.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:47
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_031.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 10:02:50
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:02:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:02:55
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:02:57
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:02:59
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_036.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:04
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_037.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:07
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:10
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:03:13
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/Rectangle_040.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:03:15
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_001.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:18
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_002.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:20
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_003.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:03:23
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:25
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_005.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:03:27
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:03:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_007.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:03:35
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_008.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:03:38
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_009.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:03:50
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_010.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:07
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_011.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:13
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_012.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:19
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:23
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_014.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:27
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_015.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:32
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_016.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:35
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_017.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:04:38
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_018.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:40
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_019.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 10:04:42
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/square_020.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:04:45
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:48
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_022.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:04:50
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:52
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_024.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:04:55
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:04:57
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_026.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:05:00
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_027.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:03
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_028.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:05:05
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_029.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:08
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_030.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:05:11
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_031.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:05:13
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:16
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_033.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 10:05:18
大模型完整回复:
Answer: A
==================================================

==================================================
题目: other/square_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:21
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:24
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_036.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:05:26
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_037.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:05:32
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================

==================================================
题目: other/square_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 10:05:34
大模型完整回复:
Answer: C
==================================================

==================================================
题目: other/square_039.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 10:05:36
大模型完整回复:
Answer: D
==================================================

==================================================
题目: other/square_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 10:05:39
大模型完整回复:
Answer: B
==================================================


============================================================
运行总结
============================================================
总题目数: 600
正确数量: 136
准确率: 22.67%
运行结束时间: 2025-07-11 10:05:39
============================================================
