
==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:36:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_002.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:36:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:36:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:36:47
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:36:52
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_006.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:36:56
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_007.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:01
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_008.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:05
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:37:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:16
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:20
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_013.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:37:26
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:30
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:37:38
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_016.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_017.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:46
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:37:52
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:37:56
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:01
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_022.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_023.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:08
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_024.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:14
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:19
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_027.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:26
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:30
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_030.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:33
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:36
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_033.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:43
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_034.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:46
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_035.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:38:52
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_037.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:38:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:38:59
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:39:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/circle_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_003.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:39:15
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_004.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:19
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_005.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:39:22
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:30
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:39:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_010.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:39:41
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:39:45
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:39:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_014.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:39:57
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:40:01
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_017.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:10
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_019.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:40:12
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_020.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:40:17
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:21
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:40:26
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:30
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_024.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:40:38
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:40:41
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:40:45
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:40:49
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_029.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:40:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_030.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:40:57
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:41:02
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:41:06
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_033.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:41:10
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:41:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_035.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:41:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_036.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:41:23
大模型完整回复:
Answer: "D"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:41:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:41:38
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:41:42
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:41:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_001.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:41:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:41:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_003.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:41:55
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_004.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:41:59
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_005.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:42:19
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_009.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:22
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:25
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_011.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:29
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_012.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:32
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_013.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_014.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:42:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_015.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:42:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_017.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:42:50
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_018.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:53
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:42:56
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_020.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:00
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_021.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:43:04
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_022.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_023.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:12
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_024.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:19
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_026.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:43:25
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_027.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_028.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_029.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_030.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:39
大模型完整回复:
Answer: "B"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_031.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:43
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_032.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:47
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_033.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:43:50
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_034.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:53
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_035.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:43:57
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_036.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:01
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_038.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:44:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/House_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:44:17
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:44:21
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_002.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:44:26
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:30
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_004.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_005.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:44:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:44:44
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_009.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:44:50
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:44:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_011.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:44:59
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_012.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:03
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_013.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_014.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:45:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_016.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:18
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_017.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:22
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_018.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:25
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_019.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:45:29
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_021.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_022.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_023.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_024.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:45
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_025.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:45:51
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_027.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:45:54
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:45:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_030.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:06
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:46:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_032.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:46:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:46:17
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_034.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:21
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:46:25
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:46:29
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:46:41
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/Rectangle_040.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_001.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:46:49
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_003.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:46:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_004.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:47:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_006.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_007.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:47:12
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:47:21
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_010.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:24
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_011.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:47:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_012.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:47:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_013.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_014.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_015.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:47:42
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_016.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:46
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_017.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:47:49
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:47:53
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_019.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:47:56
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:00
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_021.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:48:03
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_022.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:10
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_024.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_025.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_026.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:19
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:26
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_029.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_030.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_031.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:48:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_033.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:48:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:50
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_036.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:48:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_038.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_039.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:05
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_1/square_040.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:49:08
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_001.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:11
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:20
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_005.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:41
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_009.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:49:45
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_010.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_011.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:49:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_012.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:49:57
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_014.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:50:06
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_015.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:50:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_016.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:13
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_017.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:50:18
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:21
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_019.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_020.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:50:29
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:32
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:50:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_025.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:50:46
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:50:51
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:50:54
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_028.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:50:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_030.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:51:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_031.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:08
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_032.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:51:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:51:15
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_034.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:51:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_036.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:26
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_038.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:51:35
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_039.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:51:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/circle_040.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:51:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_001.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:51:46
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_002.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:51:51
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:52:01
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:06
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:10
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_007.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:52:18
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_008.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_009.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:26
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_010.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:52:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_011.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_012.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:52:43
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_014.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:47
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_015.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:52:50
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_016.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:52:55
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_017.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:52:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:53:07
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_020.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:53:11
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_022.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:53:19
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_023.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:53:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_025.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:30
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_026.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:53:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_027.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:38
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_028.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_029.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:53:47
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:53:50
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_031.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:53
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_032.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:53:57
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_033.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:54:01
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_034.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:54:05
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_037.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:18
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_039.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:54:27
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Hexagon_040.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:29
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_001.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_002.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:54:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_003.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:54:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_004.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:54:47
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_005.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:54:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_007.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:54:58
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:01
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_009.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:55:05
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_010.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:55:16
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:55:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_014.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:55:27
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_016.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:55:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_018.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:55:39
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_019.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:43
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_020.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:47
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_021.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:55:51
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_022.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:55:56
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_023.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:55:58
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_024.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:08
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_026.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:56:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_027.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_028.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:56:17
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:56:20
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_030.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:26
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:29
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_033.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:36
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_036.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_037.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/House_040.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:56:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_001.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 00:57:01
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_002.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:57:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:57:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_005.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_007.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:23
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_008.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:57:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:57:29
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_011.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:57:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_012.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:41
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_013.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:57:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:57:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_015.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:57:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_016.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:57:56
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:00
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_018.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_019.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:06
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_020.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:58:09
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_021.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_022.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:58:17
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:21
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_024.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:24
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_025.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:58:27
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_026.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:58:35
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_028.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_029.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_030.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:58:47
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:51
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:58:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_033.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:58:58
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_037.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:59:13
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_038.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:17
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_039.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:20
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/Rectangle_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_001.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 00:59:28
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_002.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:32
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_003.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:39
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:42
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_006.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:45
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_007.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 00:59:52
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_009.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 00:59:56
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:00:01
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_011.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_012.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_013.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:00:13
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_014.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_015.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:00:21
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_016.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:25
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_017.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:00:28
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_018.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:30
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_019.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_021.png
正确答案: A
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:00:41
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_022.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:00:46
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_024.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:52
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:55
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_026.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:00:59
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_027.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_028.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:01:07
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_029.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:11
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_030.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_031.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_032.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:01:20
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_033.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:01:23
大模型完整回复:
Answer: "B"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_034.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_035.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:01:30
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_036.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_037.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:01:36
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_038.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:01:38
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_039.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:01:43
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/fold_2/square_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:01:47
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_001.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:01:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_002.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:01:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_003.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:01:59
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_005.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:06
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_006.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_007.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:13
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_008.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_009.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_010.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:27
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_011.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_012.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:33
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_013.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:02:37
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_014.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:42
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_015.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:02:46
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_016.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_017.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_018.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:02:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_019.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:02:58
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_020.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:02
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_021.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:06
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_022.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:10
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_023.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:14
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:18
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_025.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:23
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_026.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_027.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:03:32
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_028.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:03:36
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:44
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_031.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:03:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:52
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_033.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:03:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_034.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:04:01
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_035.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_036.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:04:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_038.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:04:16
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_039.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:04:19
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/circle_040.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:24
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_001.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:04:28
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_003.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:04:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_005.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:04:43
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_006.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_007.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:51
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_008.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:04:55
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_009.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:04:59
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_010.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:05:01
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_011.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:05
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_012.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:08
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_013.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_014.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:14
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_015.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:18
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_016.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:22
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_017.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:25
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_018.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:29
大模型完整回复:
Answer: "B"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_019.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:35
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_021.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:05:41
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_022.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:45
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_023.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_024.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_025.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:05:56
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_026.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:05:59
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:03
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_028.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_029.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:12
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_030.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:06:15
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_031.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:06:18
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_032.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:06:21
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_033.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:23
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_034.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:06:27
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_036.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:06:34
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_037.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:39
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_038.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:43
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:46
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Hexagon_040.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:06:49
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_001.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:06:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:06:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_003.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_004.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:03
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_005.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_006.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:11
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_007.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:07:14
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_008.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:18
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_009.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:07:22
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_010.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_011.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:31
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_012.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:35
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_013.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_014.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:41
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_015.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:07:45
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_016.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_017.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:07:53
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_018.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:07:57
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_019.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:08:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_020.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:08:03
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_021.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_022.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_023.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_024.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:08:18
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_025.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:22
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_026.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:24
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_027.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:08:27
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_028.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:08:32
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_029.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:08:35
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_030.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:08:37
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_031.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:08:42
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_032.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:08:46
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_033.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:49
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_035.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:08:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_036.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_037.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:02
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_038.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:07
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_039.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:09
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/House_040.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:13
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_001.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:09:17
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_002.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:21
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_003.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:24
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_004.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:28
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_005.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:09:32
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_006.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:34
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_007.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_008.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:09:40
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_009.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:09:43
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_010.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:09:46
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:50
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_012.png
正确答案: D
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:09:55
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_013.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:09:58
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_014.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:10:03
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_015.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:05
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_016.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:08
大模型完整回复:
Answer: "C"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_017.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_018.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:10:17
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_019.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:20
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_020.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:24
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_021.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:28
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_022.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:31
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_023.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:10:34
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_024.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:38
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_025.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_026.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:47
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_027.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:50
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_028.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:54
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_029.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:10:57
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_030.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:11:00
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_031.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_032.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:06
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_033.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:11:09
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:13
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_035.png
正确答案: D
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:11:18
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_036.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:21
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_037.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:11:25
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_038.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:29
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:38
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/Rectangle_040.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:11:41
大模型完整回复:
Answer: "B"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_001.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:44
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_002.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:48
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_003.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:11:52
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_004.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:11:55
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_005.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:11:58
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_006.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:12:04
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_007.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:12:07
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_008.png
正确答案: A
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:12:10
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_009.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:12:15
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_010.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:12:17
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_011.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:12:20
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_012.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:12:23
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_013.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:12:27
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_014.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:12:36
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_015.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:12:40
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_016.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:12:43
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_017.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:12:48
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_018.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:12:52
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_019.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:12:56
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_020.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:13:01
大模型完整回复:
Answer: "D"
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_021.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:13:05
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_022.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:13:07
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_023.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:13:12
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_024.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:14
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_025.png
正确答案: B
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:13:17
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_026.png
正确答案: D
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:13:21
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_027.png
正确答案: B
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:13:23
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_028.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:27
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_029.png
正确答案: B
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:13:30
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_030.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:33
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_031.png
正确答案: C
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:37
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_032.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:41
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_033.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:13:43
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_034.png
正确答案: B
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:47
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_035.png
正确答案: D
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:13:50
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_036.png
正确答案: A
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:13:54
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_037.png
正确答案: C
预测答案: A
时间: 2025-07-11 01:13:57
大模型完整回复:
Answer: “A”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_038.png
正确答案: C
预测答案: B
时间: 2025-07-11 01:14:00
大模型完整回复:
Answer: “B”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_039.png
正确答案: A
预测答案: C
时间: 2025-07-11 01:14:04
大模型完整回复:
Answer: “C”
==================================================

==================================================
题目: ./task2_selected/other/square_040.png
正确答案: C
预测答案: D
时间: 2025-07-11 01:14:06
大模型完整回复:
Answer: “D”
==================================================


============================================================
运行总结
============================================================
总题目数: 600
正确数量: 148
准确率: 24.67%
运行结束时间: 2025-07-11 01:14:06
============================================================
